太興代言 曹x如 再見

經朋友嘅朋友發夢講
自從反面舐奥運棄做職業及多年東家後，唉仲去舐警犬操拳拍照。 真心失望。
希望唔好一句為錢。D師弟師妹比你。唉
往我仲咁鍾意佢之前。 如果真就再見了吧